愈激 法案先有機會通過 如果唔係同外國人講收貨有咩分別

你愈和平 係咪=收貨？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915三百萬人 缺一不可

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唱歌唱到以為贏左咁